Arquivo zip gerado em: 18/06/2021 12:14:21 
Este arquivo contém os casos de teste cadastrados até o momento, disponibilizado pelo professor aos alunos.
Exercício: [Bloco 2 - 01] Manhattan's Delivery Service